（1Q題） 養大笨象既人最憎咩食物？

冷面
因為冷面笑象

蟻
因為蟻多嬲死象

人在野咩

13樓的大笨象

比你發現左添

陳國邦

開估未呀

war(way)

秒，屌你老母